年三十收工啦喂！

未收工嗰啲都快啲收工

勁

得你先會肯理本毒毒

收工收工

係愛

11點先收工

辭職啦 咁唔人道

又話行年宵！

去旺角行街

搵到路數先

行街呀

食完飯陪我行維園

跟我搵食 爆數 月薪過百萬 要有火先可以返 跟我肩總裁一定搵大錢

覆診 身體健康呀翼翼

唔啦 唔想出街

如果係美人你就算訓棺材都會彈起身 妒忌

唔會囉